dvi-D出唔到144hz

細佬我Benq 2411moon 1060 3gb
跟住用條dvi-d 雙連結嗰條線 24+1
唔知點解一轉144 hz 個mon就話不正確的連接線

唔係一定要用原廠啊？
二手收返黎邊度搵個原廠線俾佢
已經換咗兩條線都係咁
求高人解答

你係咪肯定你條線係DVI-D DL

樓主哭㨢緊

24+1 仲有第二隻嘅咩

有啲假狗線用24+1頭但係裡面冇焊晒咁多條芯

唔撚係掛

咁黑仔買兩條都假狗？

2手線多數淘寶假線散貨, 恭喜晒.

Dvi線唔係二手㗎 不過喺街邊電訊舖買

用dp/hdmi

一樣係淘佬貨

咪又係支共貨

比錢訂條線一了百了

建議摺埋 聞到樓豬，似肥矮毒柒

144Hz mon <有錢人

已解決
頂佢個肺真係要用原廠線

咁On9 送個負皮比你先

唔去黃店買丫拿